堅尼發炮：阿古路太肥 獲加太蠢

曼聯名宿堅尼狠批曼城雙星阿古路、卡爾獲加，更指前者傷癒後身形走樣。

堅尼（Roy Keane）現在為英國天空體育擔任評述員，風格與球員時代一樣火爆，經常不留情地炮轟球員，在曼城主場以1:1逼和利物浦的大戰也不例外。 「當阿古路復出後，他看來超重了，天知道他要穿甚麼尺寸的波褲，他看來真的很重，非常重！」堅尼表示。

除了阿古路之外，堅尼還狠批在13分鐘失掉12碼的右閘卡爾獲加：「沙迪奧文尼博得12碼，全因面對的獲加是一名蠢材。」 「大家都告訴我獲加有多好，我不同意。他已經30歲，而且是英格蘭國腳，但就像車禍一樣，一直犯下類似的錯誤，一直被判罰。」49歲的堅尼續說。

所有明叔都係廢老

Walker 今季都輸咗3 4球 penalty
仲要唔係手球輸 唔知佢諗咩

KDB 12碼唔中龍唔講

牙路呢d叫bulk 不過我諗你個廢老太脫節
唔知咩叫bulk

條仆街粗心大意到 唔係城迷 睇親都覺得條友甩甩漏漏咁 重點攻擊佢個邊實有斬獲咁款

一直以嚟佢都係靠身體質素踢波

咁佢係幾硬淨嘅 但係唔帶腦個下弊

早排已經屌左

屌下就廢老

堅尼有無讚過邊個

on9,係英超踢前鋒唔bulk俾人撞到飛起,死廢老

碧咸